有女朋友都要瘋狂打J

如題

咁陰公？

屌我都係啦

longd...